連登波台擬組織民防團練名單v1.0

1. Olivier_豬腦 -- 菲律賓魔棍格鬥術專家，用棍如用手臂般自如
2. N_benxxxx -- 暗器專家，並精通製作炸菜等化學品
3. 蓋世寶中年佬 -- 干擾敵方通訊系統，令敵人不知進退
4. 世清 -- 波台人間兇器，錯手就會打死人，be water之父
5. 港父 -- 呢個真係錯手撒亞人
6. H_lozano -- 變節前警員
7. 榮華 -- 記仇and報復大師
8. James奔 -- 最強啦啦隊
9. 老鼠 -- 八鄉圍村當自己屋企自出自入，爆閘入去行動冇問題
10. 牙古路 -- 白咭在手，敵人早抖
11. 特西 -- 精通運輸系統
12. 他首 -- 人仔細細，專攻人下樁

仲有冇手足想join？

下面留個名講埋自己精通啲咩

軒巨 精神領袖 於後方指點江山

竟然冇肉酸

10. 牙古路 -- 白咭在手，敵人早抖

你係邊方面嘅精神領袖？

撞爆電視機

泥菩薩探肛 — 錄音使狗慌

肉酸實戰能力唔高啦

竟然無車神拉車

想join 我玩開mma

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

好耐沒見他了

叫他上一上水可？

ok！

1. Olivier_豬腦 -- 菲律賓魔棍格鬥術專家，用棍如用手臂般自如
2. N_benxxxx -- 暗器專家，並精通製作炸菜等化學品
3. 蓋世寶中年佬 -- 干擾敵方通訊系統，令敵人不知進退
4. 世清 -- 波台人間兇器，錯手就會打死人，be water之父
5. 港父 -- 呢個真係錯手撒亞人
6. H_lozano -- 變節前警員
7. 榮華 -- 記仇and報復大師
8. James奔 -- 最強啦啦隊
9. 老鼠 -- 八鄉圍村當自己屋企自出自入，爆閘入去行動冇問題
10. 牙古路 -- 白咭在手，敵人早抖
11. 特西 -- 精通運輸系統
12. 他首 -- 人仔細細，專攻人下樁
13. Paul_Pogba -- 佢玩開MMA(自稱)

個樣都嚇死人啦

比人拉左危險駕駛

會長？

冇我

唔知你叻邊範

加怕你忙cow囡

me
以前最叻頂頭槌
而家最叻係fashion同skr

豬蛇呢

第一個咪係

p牌收唔收

個朵叫-九龍城龍九
大佬係龍五
識自己去廁所
投擲兵

be water之父